香港既濕凍加落雨係世界第一

返工短打上陣 就黎凍死了

想睇樓豬真人圖可以pm我

有無人同2

無

Pmed

靚唔靚囝先

濕凍同濕熱都係世界級

鈣思寶同蓋世寶都係世界級

熱就食綠豆啦

凍到我請左假

想睇樓豬相pm me

好撚熱wo Ching

搞夠事未呀